充滿創意既你入一入黎

就黎long d完番香港 想比個驚喜男朋友
有無咩idea

背景：
佢知我大概邊幾日會番黎 但唔知exactly邊日咩時間
但我地每日都會facetime 我覺得好難呃到佢同埋上左機會變單tick facetime又唔通諗緊好無到時買wifi扮一直都未上機
我諗住一落機番屋企沖個涼就出去佢屋企附近搵佢
但我想係發生一啲事令佢自己走出個門口而唔係我好有目的咁叫佢出黎
好似好難咁

帽子

捱左咁耐唔會咁做

同佢朋友夾埋令佢唔得閒搵你 之後去偶遇佢 順便俾個驚喜佢

買隻戒指向佢求婚

呢個唔錯咁喎
但我點可以避免係飛機十幾個鐘唔搵佢

或者係佢畀過你

咁樣都唔錯啊

扮唔見電話/電話壞咗？